運登向侯任區議員下令 任期內會議出席率必須達7成

今次我信你，唔代表我忘記泛民出賣香港人嘅事

—————————

會議=區議會會議

就好似我哋讀大學一定要7成attendence咁

再唔容許區議員hea做

我哋會Mark 數， attendance fail將永不錄用

大家有冇補充，定立表現評審機制？

^

岩

推呀！！

agger

離島區議員請做野光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

agree

Agger

仲要有發言紀錄，唔好學某啲獻世派成屆都冇出過聲

push

點解可以有三成缺席

推 推到出完善機制 比大家見到

老老柒柒 我自己都會走堂 10成真係好mean。 8成？

當選嘅議員
你地嘅一舉一動我都全部都睇到

推

唔出席需要理由

8 成la

我唔理出席率
但交功課既時候唔該出現同埋唔好hea我

而家收錢做野
你返工會唔會鄺工呀
冇9成都唔收貨啦

一定要10成 選完唔去姐係點撚樣？

可以 推比更多人睇

好耐冇追你個故儲文儲到唔記得左

係佢哋上任前傾個民間評審出嚟

我記得你

第幾季？真子carry so hard

唔可以再被動

建議8成
如果會議期限真係有野做 (例如開開下會爆左條渠要去處理)
要MARK低 計有出席

佢地有發起區議會會議容許傳媒直播

好似勁過樓主果招

Agger

直播還直播 罰還罰

g持！

下乜令呀
連登代表所有選民呀？有權力下令？
你又代表連登呀？

你個post明明係想集思廣益定立客觀評審條件監察議員
題目就下令七成 傾都未傾掂下乜野令

仲未計你啲錯別字

大部份素人 要上手d保皇屎 有撚排執 7成差唔多
低過既 睇下有冇合理解釋

只要係選民 我哋就有權向民選議員下令

唔好再妄自菲薄

假如冇人認同我 我依個post就冇參考價值 但有人認同
就變成民調共識 係可以向議員施壓

仲要開會前要唱國歌 我指榮光

我都唔記得睇到邊好似第二季live到第三季
宜家番去睇番先

香港人 今日開始要用盡公民權 唔好再侯順民

做順民*

區議會建制都做開十成出席
有咩咁mean
區議員唔開會同擴工有咩分別

依加唔係返梗學呀

你番工可唔可以番7成
讀完大學先開post thx

不建議議員個人行為 如叫雞飲酒 係佢自由

遲啲我地開個泛民區議員表現監察區

七成？ 我屌你老母呀
你返工可唔可以出席得七成呀
屌你都戇鳩鳩

明明選民係老闆
你地可以咁仁慈

你請人做野 會唔會俾佢番工番九成日子
唔開會個日係fb講低咩事 先好缺席

講笑姐

既然大家要求十成 我建議缺席有合理解釋可豁免

利申 讀完

運登係大台

P tui

我認為連登係其中一個有效交流意見的平台

r晒頭
真係有點樣既選民 有點樣既議員
可以冇合理解釋地唔去開會

叫開足晒會 都叫mean

其實無問題嫁
下屆變返唔出黎投票送個位比返保皇姐
民主就係咁

g封

希望有志之士開始準備2020 立法會
2022 區議會

香港人冇得揀 都係繼續含撚

區議會已經唔係多會開
建制無十成出席都係一次半事真係有事無影

區議會開嚟做乜仲要過咗半

認同

運登
不過正經post要推

推
唔好俾位今入
做好佢

今次政治立場公投又全世界都望住先會咁多人含

話說其實好多人返工遲到早退，見客食個lunch 當返左一日工
開會又從來唔出聲
睇你有幾mean 啦

呢啲post都有建設性
支持開多幾個

可以具體
咁要求班議員做到某啲野

Push